[嚴重] 警搜查香港民研 初選票站主任聯絡清單或被取走

警搜查香港民研 初選票站主任聯絡清單或被取走 民研促警交代、檢取資料勿作其他用途

上周五 (10 日) 民主派初選前夕，警方持手令到香港民意研究所位於黃竹坑的辦公室，表示要調查有關警隊資料疑外泄的案件，更一度指要檢走電腦，但在與民研的法律團隊商討後，警方終口頭承諾只會取走所需資料。香港民研今日 (17 日) 發聲明，稱警方至今未告知調查的具體內容，又指警方可能已取走一份清單，記載初選票站主任的聯絡方法。

聲明指，警方至今未告知調查案件的具體內容，亦未提供當日所執行的搜查令文本。民研認為，若警方真是如外界所指，是調查關於所謂「洩露港大民意研究計劃，早年研究收集所得的三萬名警員資料」，研究所便是資料被盜的受害人，警方有責任交代調查詳情及進度。

民研表示，警員於同日抄取研究所辦公室部份電腦內容，又拍下部份電腦畫面截圖。另外，民研亦引述普及投票系統的資訊科技顧問小組，指警方搜查電腦時，一個載有全部初選票站主任聯絡方法的清單正在開啟，而該清單有可能已被警方取走。

民研指，已去信警方，要求索取當日被取走資料副本，供研究所備存及檢查。又重申根據法例，該些資料只能用作調查案件。

警甴

票站主任

輸了！工作人員都rip!

屌你老母

一個民間研究都要搞死你

想解唔到密揾加密既人
9捉票站主任屈佢地

同支那人講法例？

on9又話會銷毀資料?

我地輸左

係唔係大近份都係當區區議員？

有冇抄底狗編號

唔關選民資料事

嗱 睇吓黑警幾時網上流出玩批鬥

有前科:

[正視聽] 黑警流出被捕人士嚮狗屋裡面影嘅相
係合謀嚴重妨礙司法公正

都見有堆似學生

一早講咗投完一定搜多次㗎啦

任何資料都應該銷滅啦, 留返票站職員資料有乜用?

其實票站主任都預左
班黑警自己都親身去巡去影相

今次拎埋聯絡資料
應該拼埋佢哋當日影嘅相
就可以做網上流出
黑警專長嚟

[正視聽] 黑警流出被捕人士嚮狗屋裡面影嘅相
係合謀嚴重妨礙司法公正

主任點會係學生

10號嗰陣抄走咗

講緊未投票之前wor

嗰啲資料係選之前俾人copy，只能怪佢當時做乜開左個file俾啲狗任抄

未投票前, 上星期五個晚突擊踏上去啊

Push

是但搵個藉口搞鳩人

會唔會全部告國安法

係.... 慘敗遭清算中

推

下次試下睇完文先回覆？

非法政權，無法無天，做乜都得

一陣又流出

收皮啦屌你老母 做三毛俾啲質素好冇

收皮啦屌你老母 你老母就輸呀

用個腦望望內文先唔該

即係投票人資料會流入共狗手度

星期五晚呀, 你都未投票點樣流入共狗手

銷毀咗喇
依家只係票站主任身份曝光

又喺savehk出現晒

#14941
你認真就輸了
著名五毛

發現五毛
好心大家篤爆佢之後
block完就唔好再覆佢
俾佢spin走影響討論真係好戇鳩

Push to twitter, this is the only way to ensure they will not die or disappear suddenly.

搞票站主任做乜9？

齋屌當推post都ok嘅

冇加密咩？

樓上五毛黎，一早block咗唔使躁

Block 咗隻二毛就得

CLS

佢五毛黎

估都估到啦
何解依家先識驚

搞唔到選民 搞票站主任

Push
Dklm

躝啦柒頭

點解要有份咁嘅嘢？打散佢唔好一份過得唔得？

输了！中共党员和家属全被禁止入境美国！

仆街黑警死全家，

要俾美國制栽

中共城管又出呢柒

，

完完全全白色恐怖

禮義廉自己圍內初選就得
我地自己公開初選就犯法？

61萬人開心去summer camp

叫連仔ban撚呢啲人啦

支共黑狗死全家

掩耳盜鈴?
我睇唔到 我唔知 我地贏緊

推！

屌
想負皮你樓上
碌多咗負皮錯
sorry啊巴打

邪惡的港共

Up

咱们输了.... 中共党员和家属全被禁止入境美国

真係好擔心工作人員

一早影晒相 唔駛太overreact

係學生 因為大家都只係義工

tweet開去啦

支那黑警走狗畜牲死全家！

#14941

已入 LIST，自己好好檢討下。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於電腦版本瀏覽器

#81273

已入 LIST，自己好好檢討下。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於電腦版本瀏覽器

#41818

其實點解唔設外國server放喺外國

根據公開題系統設計資料

1. 投票只係提供部分身份證號碼，簽發日期同埋生日日子，所有資料先係你自己部手機hash咗先掟出去

2. 票站主任或票站裝置無個人資料紀錄留低

3. 嗰hash都用點票專用既公匙加密，只有點票時先解到

4. 點完票連本身個hash都剷埋，只留一個外加隨機數既blind hash做記錄

你唔識字？講緊票站既人既聯絡，同個server放係邊有乜關係？